天將降大任於斯人也必先勞其筋骨！

屌你老母笑死